覺得人生好苦

是咁的，從前有個人就失眠，就思考人生，就覺得自己人生好苦

想離開依家既屋企，自己又無能力。老豆晚晚鼻鼾聲勁大，大到成間房都震，自己都要帶地盤耳塞先訓到，間公屋又細，搞到成個人都好壓抑。
老豆樣樣都要講錢，成撚日叫我考狗人工高，叫我淨係睇錢做人，幾肯定係養兒防老啲on9思想，諗自己老咗我養唔養到佢，完全唔尊重我嘅想法。

老豆老母淨係幫我俾7成學費，老豆老母都有打工，老母户口有超過20萬都唔幫我俾(仲要老母3:7老豆俾學費)資助個啲緊係無我份啦。雖然老豆每月淨係俾一千蚊當飯錢(中午全屋自己食自己)，但儲埋緊係唔夠俾3成嘅學費啦。

自己就揾到份pt做(份工有條友想陰我反應好再講啦)，勤力少少返都自己都俾到學費，加上有獎學金，都有淨錢裝身，sem break 返多咗工，都叫做唔錯。

家姐就辭職做ig shop(剛起步無賺錢)，家用就無人俾啦，家姐靜靜雞同老母講要老母收我家用。屌佢老味又要俾學費又要自己用錢又要自己俾車錢，仲想收我家用？我最後緊係唔係俾啦。

自己高高地都有over 180，耐都度上次度都有180，做開運動身材都fit。自己又衰on9中學時期 miss咗兩三次(反應好就寫埋少甜)又無女啦，身邊嘅朋友又破曬處又乜又柒。但慶幸既係自己有兩班朋友，一班交心另一班就酒肉朋友。比較唔中意酒肉朋友，成日出去蒲，我就係毒撚打下機睇下動漫仲開心。

我中學時期以為自己係特別嘅人(原因內容多唔想打住)，自從自己dse衰咗就知道自己能力嘅極限係邊(值得留意嘅係老母家族個邊全部仔女都入到u除咗我同我家姐，老豆個邊就全部廢嘅eg.中學都畢唔到業)。對自己學業嘅態度就係盡力做完就算，沒有期望沒有失望。

開始接受平庸嘅自己，突然發現自己一畢業就無限返工，做自己唔中意嘅野直到死。
覺得自己人生好無意義

雖然打完應該無人睇，不過幾舒壓，同埋未打曬，直到過幾日負能量爆發再講

樓主加油

老老實實，肯幫你比7成學費都算係咁，

已經對老豆感恩，因為佢俾最多同搞個樣老咗

嗯，有冇諗過不想努力了？想含金鎖匙嘅姐姐姨姨養？
講笑炸！
起碼你有手有腳有腦有free will 唔係free WiFi呀！
係好苦，咁咪揾啲甜沖沖佢。
希望你同我同大家一樣，苦中作樂。就算被世界遺棄，被社會無情嘅現實摧殘都好，要嚟嘅你又ayn又西都冇用，升到lv 就升，跳到船就跳！
要逃岀困境，你就要好似katniss咁醒覺，令火鳥從浴火中重生，咁你同世界就有救了
至少，你要相信。